立陶宛殺手 賤種朗 終於識入波啦

基本野

基本就平時唔會得10%啦

委內瑞拉殺手次次打委國都輸

南美國家隊隊都入過世界盃決賽週

咁勁唔怪之得足球上帝贏唔到美洲盃

之前都話咗，年年都會有班弱隊比佢擦

洪都拉斯殺手攞咗美洲盃未？

轉返隔離post張圖繼續討論先

仲未計近呢幾場

起40腳咪得囉

南美國家得世盃外圍賽打

一定有2年空檔

牙朗no1 fans王騎sir

原來c朗入4球, 唔怪得樓主興奮到開po

對立陶宛咪識入囉

呢頭講完一場貨仔就破左個紀錄

想問下美洲國家盃有無外圍賽

已經不定期美洲盃啦，仲有空檔？！

又吊牙朗

委內瑞拉未